上星期間菠蘿包美矮車一星期後水靜河飛

Target customer去晒邊

水盡鵝飛呀

個價錢離地離到上太空，不如開係羅湖啦

真係恭喜你呀

唔使1年交番個牌

陣間cap東張西望圖

主要原因係難食

新屎坑咁快香完？

我仲估有3個月命

河點飛

世界第一菠蘿包有舊雪糕個隻 賣廿蚊都可能會考慮吓食唔食
普通菠蘿油去冰室茶記食新鮮出爐仲抵正
利申非target customer

有冇認錯位置呀 蓋清

一炮而紅

香港人邊有咁好耐性

明明無生意

烹飪比賽時期，發夢聽到有個評審同我講，個計劃雖然好，但限制多同埋啲選手煮得麻麻，所以跟本唔睇好。

食一次就夠

我屌地你老母呀
正經post咪撚玩野